BORDERLANDS大平賣

THE BORDERLANDS BUNDLE
389有晒1,2,3算唔算抵

失業就唔好亂洗錢啦

唔算 因為唔包第三集dlc

AGREE
玩住免費GAME先啦
佢股票仲要輸緊錢